我好似執到隻貓

養唔養好

養

啲紋好靚

熊黎

好可愛 有無正面

好得意 養啦

你似執到隻老虎

梗係養啦

好靚

樣呢？

老虎黎架on9

養虎遺患

老虎

真心呢？貓？

隻爪咁大 真係老虎

邊到執到老虎？？？俾張正面圖睇下

香港？

仲有沒相